渣哥水門係咪要做黃食店大台?

負責set standards討伐鬥黃?!

屌你老母臭閪做咗一年都唔識得各有各做咩
鬥撚死晒啲敵人先好走嚟鬥黃

內鬥從來就係支那小農DNA一部份
唔好學埋d共狗土匪淨係識鬥死自己人

屌你老母臭閪
成撚日喺度怨婦咁指三指四
得你一個係黃色經濟圈咩
你唔接受≠其他人唔接受
做得差自然俾人淘汰 係咁簡單
唔需要你每隔幾日出嚟叫春
煩撚過閪

出面互屌緊
煲底張壁畫有周梓樂同陳彥霖

水門同渣哥成日都係咁捉人出黎屌話食血饅
Set晒standards咁做乜野

其他舖頭做得唔好自然會被淘汰
洗撚佢每隔幾日出黎互屌咩

諗起水門同jaselab 話自己有好多打手
一齊杯葛華叔

問番家長無咩問題啦
尊重大家

事實係兩個都係犧牲者
係運動一部份 係事實
夾硬政治潔癖做乜野

係受害人點解唔可以光明正大拎出嚟紀念
係咪到半年後冇人再提時就俾藍絲話係都市傳聞先開心

你睇下721係變咗係示威者攬事
天安門大屠殺變咗可以坳”六四無死人”

係黃嘅話
根本應該不惜一切去鞏固歷史事實

問家長認同 係咪要簽張回條先可以紀念

真
水門渣哥真係好中意鬥黃
之前龍門，而家又。。。
但佢地又係堅黃

禮貌上做

有時覺得蕭生真係好勁

佢都黃 但係好少嘈交/唔理其他黃店點

登記功能界別 唔播cctvb 幫手足

做齊呢3樣就繼續賣廣告做生意

鋪頭又冇文宣又冇連豬

又唔會有人話佢扮黃

你做得多自然會覺得人地做得少
有時行動之前，諗一諗
龍門果單解釋哂㗎啦，如果要覺得黄店就係開善堂嘅隨便啦

利申： 佢地陷家都未有資格做大台
望下美心，望下太興，唔好侮辱大台呢個字

係咁屌人地用死者做背景
根本歪曲人哋用意

本身成幅文宣係咁

佢有心提點係好嘅

但點解要用社交媒體公開提點呢？

私底下同佢講唔得？

佢已經不是第一次係咁

佢言論已經表明佢立場
反觀唔少黃店表態係靠一堆文宣 搬設 裝修
太過形式主義
只求滿足部分人要求嘅畫面靚
咁就會令人質疑係咪得個樣黃
大家要求黃圈用畫面表態
自然會有人只做表面功夫
一切都係客戶品味嘅問題

佢咁私底下講咪會變左真大台囉
自己社交媒體講=自己個人感受
私底下同佢講=教人點開黃店?

繼續批鬥

好撚煩呀屌你老母
係咪果張海報重要過國安法？

喺佢Facebook page講咗差唔多嘅嘢，唔夠半日block咗唔怪得佢facebook咁撚和諧
根本可以私底下提，係都要公開一沉百踩

等比裝修吧, 揸哥擺明係鬼

唉

黃圈再咁落去搞round哂了

係咁屌人地用死者做背景
根本歪曲文宣本身集合成個運動各種元素嘅用意

成幅文宣係咁

仲有呢張
差唔多間間黃店都有
點解唔撚屌 一班偽善嘅仆街

我懷疑係咪佢地原先間野出post抹黑先